三星: 不少支為用戶（包括藍屍，藍屍都唔蠢）「轉會」三星手提

三星：不少華為用戶「轉會」

【本報訊】三星於疫情下，香港的手機銷售規模大降，但指華為遭到美國制裁，不少用戶「轉會」至三星，有信心日後能夠維持第一位置。而至10月，三星在香港5G手機市佔達64%，冀來年能擴闊優勢。

三星電子香港董事總經理趙依音指，三星不少銷售是來自遊客，疫情令手機在香港上半年的銷售規模大幅下降。她指疫情同時令消費者意識到上網速度、低時延及保安的重要性，公司與Google緊密合作積極更新軟體，令公司在今年3月起8個月錄得銷售第一的位置。

有信心維持第一位置

華為遭到美國制裁，出現「晶片」斷供的情況，公司亦看到不少華為用戶「轉會」至三星，有信心日後能夠維持第一位置。截至10月，三星在香港5G手機市佔達64%，冀來年能擴闊優勢。

三星亦針對疫情增設「免觸摸」服務，宣佈推出網店，趙依音提到，公司的網購平台早前在不少地區已經推出，認為香港市場不算太大，客人到門市購物亦相當方便，但千禧一代對網上購物的需求越來越大，令公司決定開設網店，初期會以銷售手機、配件等體積較少的貨品為主。

最後用支為5g基站都係冇用

三星: 廢老
支華: 愛國愛港
小米: 窮閪
蘋果: 社會賢達
HTC: 二手貨

推

iPhone 12 都support 5豬啦

趙依音咁似陳凱欣

咪又係送支

蝗雪紅: htc是全中国人手提

htc都摺埋唔再整手提

華碩呢?

Asus?

敗登(唔係講美國民主黨): 美國反對用制裁壓力迫三星放棄同中共国做生意。世界上唔係非友即敵，三星同支為可以一樣可以有限度合作空間，正如美國同中共国一樣都可以喺抗疫話題上有合作空間。

美國要同中共国喺經濟政治軍事上競爭同公平競爭!

講真
P20pro嗰代成條街真係勁多華為手機

而家當然係iPhone （但依然勁多6/6S/7/8)

但係如果係Android
見到居多都係Samsung A70 A71
跟住就係小米(不過我諗小米唔關事，華為手機最多嗰陣時小米都一樣係咁多，佢做嗰個市場唔一樣)

Samsung A系列性價比真心高過Samsung 旗艦
假設你對鏡頭要求唔大

samsung A71 行$2600
真係好抵用

要返咁上下性能
除咗大陸啲冇其他

之後A72個鏡頭應該同Note20(細果部）一樣

Nokia : ？？？？？

Blackberry: 金融撚？

Sony：毒撚？

以前好多鬼鬼妹（歐洲同英美加澳）都用支為

雜種: 中美是合作和競爭關係，商場上有競有合，中国和美國在抗疫有合作空間

敗登和太上皇賀錦麗: 雖然中国已經變壞，但這一切都係川普所造成的，不是川普和川普主義的話美國晨早已經可以同盟友們一起監察中国啦；美中關係不能再變壞了，美國在伊朗核問題和對抗新究極肺炎兩方面同中国有合作空間

賢你老母達咩，成街支那人都用iPhone啦